[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/188650957", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31900242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31900242/answer/54533076", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u751f\u6d3b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/188915660", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61573870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61573870/answer/189143922", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u8fd9\u4e00\u8f6e\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u51fa\u73b0\u4e86\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5927\u91cf\u53cd\u6c34\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61368575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61368575/answer/187259991", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u62e6\u8f66\u62a2\u4e0b 1000 \u591a\u53ea\u72d7\u7684\u4eba\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\u90a3\u4e9b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47340959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47340959/answer/188543770", "content": "\n\u533b\u751f\u88ab\u6253\u53ef\u4ee5\u8fd8\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23908444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23908444/answer/188757721", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de5\u5320\u7cbe\u795e\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/189216668", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61488940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61488940/answer/188885251", "content": "\n\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u72af\u7f6a\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61525621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61525621/answer/189126273", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6b6a\u6253\u6b63\u7740\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61455827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61455827/answer/188954539", "content": "\n\u5c34\u5c2c\u7684\u5206\u6570\uff0c\u8bfb\u6e05\u534e\u9009\u4e0d\u4e86\u4e13\u4e1a\uff0c\u8bfb\u4eba\u5927\u590d\u65e6\u53ef\u4ee5\u9009\u91d1\u878d\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u6289\u62e9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61563559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61563559/answer/189140761", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165\u7ea6 1000 \u4e07\u5143\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27830729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27830729/answer/189171946", "content": "\n\u600e\u6837\u642d\u914d\u624d\u80fd\u663e\u5f97\u817f\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31638409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31638409/answer/188843084", "content": "\n\u5728\u4e09\u3001\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u751f\u6d3b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36449058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36449058/answer/189067800", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u548c\u5947\u8469\u5ba4\u53cb\u5171\u5904\u7684\u65e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23883502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23883502/answer/189080652", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e34\u9ad8\u542f\u660e\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/188710663", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54313576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54313576/answer/189309740", "content": "\n\u56fd\u5185\u65e0\u795e\u8bba\u8005\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u559c\u6b22\u6253\u51fb\u57fa\u7763\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29701475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29701475/answer/189088705", "content": "\n\u8bfb\u519b\u533b\u5927\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61368575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61368575/answer/188972809", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u62e6\u8f66\u62a2\u4e0b 1000 \u591a\u53ea\u72d7\u7684\u4eba\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\u90a3\u4e9b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43691494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43691494/answer/189022181", "content": "\n\u7535\u6d41\u6709\u901f\u5ea6\u5417\uff1f\u5982\u679c\u6709\uff0c\u90a3\u4e48\u4f1a\u662f\u5149\u901f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28325698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28325698/answer/189345885", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684flag\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61455827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61455827/answer/188977851", "content": "\n\u5c34\u5c2c\u7684\u5206\u6570\uff0c\u8bfb\u6e05\u534e\u9009\u4e0d\u4e86\u4e13\u4e1a\uff0c\u8bfb\u4eba\u5927\u590d\u65e6\u53ef\u4ee5\u9009\u91d1\u878d\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u6289\u62e9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/189155447", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5317\u4eac\u300c\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u300d\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/189318935", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61443825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61443825/answer/188768645", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u6d3e\u5728\u6d17\u767d\u7684\u90a3\u4e00\u77ac\u95f4\u53d8\u5f97\u8d85\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61291160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61291160/answer/189099010", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/188636059", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/130939874", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/184190478", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55370905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55370905/answer/188791102", "content": "\n\u65e5\u672c\u6599\u7406\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u96be\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188628993", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5317\u4eac\u300c\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u300d\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55370905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55370905/answer/189249436", "content": "\n\u65e5\u672c\u6599\u7406\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u96be\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61368575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61368575/answer/188434264", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u62e6\u8f66\u62a2\u4e0b 1000 \u591a\u53ea\u72d7\u7684\u4eba\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\u90a3\u4e9b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188816029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5317\u4eac\u300c\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u300d\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61498937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61498937/answer/189134137", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea6\u7ff0\u5c3c\u30fb\u5fb7\u666e\u8bf4\u8981\u6697\u6740\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61488940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61488940/answer/188943919", "content": "\n\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u72af\u7f6a\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188919910", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5317\u4eac\u300c\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u300d\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/188777778", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60678032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60678032/answer/189241472", "content": "\n1953\u5e74\u4e2d\u592e\u5bf9\u6881\u6f31\u6e9f\u7684\u6279\u5224\u662f\u5426\u5408\u9002?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/188704248", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61465982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61465982/answer/189081847", "content": "\n\u5cb3\u7075\u73ca\u5230\u6b7b\u90fd\u6ca1\u540e\u6094\u8fc7\u559c\u6b22\u6797\u5e73\u4e4b\u5417\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60678032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60678032/answer/189136518", "content": "\n1953\u5e74\u4e2d\u592e\u5bf9\u6881\u6f31\u6e9f\u7684\u6279\u5224\u662f\u5426\u5408\u9002?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61448754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61448754/answer/189204861", "content": "\n\u79bb\u5f02\u5bb6\u5ead\u4f1a\u5bf9\u5b69\u5b50\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/188623012", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31633227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31633227/answer/189072918", "content": "\n\u8349\u576a\u4e0d\u8ba9\u8e29\uff0c\u90a3\u4e48\u5b83\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61512194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61512194/answer/189318219", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u90e8\u5206\u5bb3\u6015\u300c\u57fa\u7763\u6559\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u4f20\u6559\u300d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60503727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60503727/answer/189260031", "content": "\n\u5728\u5783\u573e\u5b66\u6821\u4e0a\u5b66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26822030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26822030/answer/187798752", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u82f1\u8bed\u6c34\u5e73\u6bd4\u8f83\u5dee\u7684\u4eba\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u6613\u8bfb\u6709\u8da3\u7684\u82f1\u6587\u539f\u8457\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55370905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55370905/answer/188614324", "content": "\n\u65e5\u672c\u6599\u7406\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u96be\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61525621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61525621/answer/189011833", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6b6a\u6253\u6b63\u7740\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29861924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29861924/answer/188969106", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6c11\u4e3b\u5bfc\u81f4\u6548\u7387\u4f4e\u4e0b\uff0c\u4e13\u5236\u6548\u7387\u9ad8\uff0c\u80fd\u96c6\u4e2d\u529b\u91cf\u529e\u5927\u4e8b\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60503727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60503727/answer/189092142", "content": "\n\u5728\u5783\u573e\u5b66\u6821\u4e0a\u5b66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/113024651", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20251786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20251786/answer/189041605", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u6b8a\u7684\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/188421265", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30947403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30947403/answer/188869378", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61368575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61368575/answer/187388692", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u62e6\u8f66\u62a2\u4e0b 1000 \u591a\u53ea\u72d7\u7684\u4eba\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\u90a3\u4e9b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408786/answer/167863202", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u8d85\u53ef\u7231\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/189008454", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/189367802", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61525621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61525621/answer/189239975", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6b6a\u6253\u6b63\u7740\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60842350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60842350/answer/188918473", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5730\u94c1\u5373\u5c06\u5f00\u653e\u5973\u6027\u4f18\u5148\u8f66\u53a2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61320790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61320790/answer/187187861", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u604b\u4eba\u95f4\u7684\u65e5\u5e38\u4ea4\u6d41\u53d8\u6210\u300c\u5206\u624b\u5bfc\u706b\u7d22\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35852983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35852983/answer/188337499", "content": "\n\u4eba\u54c1\u6781\u5dee\u800c\u4e2a\u4eba\u6210\u5c31\u5374\u975e\u5e38\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56256888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56256888/answer/189006555", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u662d\u548c\u7537\u513f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/188955162", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/188782024", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f5c\u54c1\u521d\u6b21\u63a5\u89e6\u89c9\u5f97\u5f88\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u6574\u4e2a\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52745840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52745840/answer/188714140", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6e38\u620f\u7684\u5267\u60c5\u6216\u8005\u7ed3\u5c40\u4ee4\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u54ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61573870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61573870/answer/189138168", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u8fd9\u4e00\u8f6e\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u51fa\u73b0\u4e86\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5927\u91cf\u53cd\u6c34\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37458025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37458025/answer/189010800", "content": "\nwebpack \u53ea\u9002\u5408SPA\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20526734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20526734/answer/188853964", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u53d6\u5218\u7985\u800c\u4ee3\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/189138368", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5317\u4eac\u300c\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u300d\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55370905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55370905/answer/188824839", "content": "\n\u65e5\u672c\u6599\u7406\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u96be\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188709694", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5317\u4eac\u300c\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u300d\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26122618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26122618/answer/188980852", "content": "\n\u53ef\u5426\u6bd4\u8f83/\u8bc4\u4ef7\u4e00\u4e0b\u5218\u56fd\u6881\u548c\u5b54\u4ee4\u8f89\u7684\u6559\u7ec3\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60503727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60503727/answer/189387863", "content": "\n\u5728\u5783\u573e\u5b66\u6821\u4e0a\u5b66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26566103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26566103/answer/189018788", "content": "\n\u82f1\u8bed\u597d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55370905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55370905/answer/188481922", "content": "\n\u65e5\u672c\u6599\u7406\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u96be\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61593672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61593672/answer/189186997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85BTV\u300a\u6d88\u8d39\u89c2\u5bdf\u300b\u7684\u8fd9\u7bc7\u5c0f\u7c73\u89c6\u9891\u9ed1\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61105715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61105715/answer/189288078", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5176\u5b9e\u4e0d\u662fps\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56256888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56256888/answer/148299690", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u662d\u548c\u7537\u513f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60957575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60957575/answer/189053399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6d41\u884c\u300c\u4e0d\u662f\u8822\uff0c\u5c31\u662f\u574f\u300d\u8fd9\u79cd\u8bc4\u5224\u7ed3\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61512194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61512194/answer/189346257", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u90e8\u5206\u5bb3\u6015\u300c\u57fa\u7763\u6559\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u4f20\u6559\u300d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/183517821", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61460259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61460259/answer/188804026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7684\u4fdd\u59c6\u4e13\u7528\u7535\u68af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61512194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61512194/answer/189031846", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u90e8\u5206\u5bb3\u6015\u300c\u57fa\u7763\u6559\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u4f20\u6559\u300d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60766946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60766946/answer/183072131", "content": "\n\u5b66\u4e60Python\u5f88\u5403\u529b\uff0c\u6211\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u653e\u5f03\u7f16\u7a0b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/188904069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378475/answer/188880587", "content": "\n\u6211\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u68c0\u6d4b\u51fa\u4e86 HIV\uff0c\u4ed6\u4e5f\u4e0d\u548c\u6211\u4eec\u8bf4\uff0c\u6700\u540e\u8fd8\u662f\u966a\u4ed6\u53bb\u75be\u63a7\u4e2d\u5fc3\u7684\u5ba4\u53cb\u5077\u5077\u544a\u8bc9\u6211\u4eec\u5269\u4e0b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28049494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28049494/answer/39680615", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ea6\u5f53\u52b3\u65c1\u8fb9\u4e00\u822c\u4f1a\u6709\u4e00\u4e2a\u80af\u5fb7\u57fa\uff1f\u6709\u7ecf\u6d4e\u5b66\u4f9d\u636e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61133504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61133504/answer/188824009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7684\u5c0f\u5973\u5b69Cassie Gee\u7684\u753b\u4f5c\u53ca\u5176\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61447835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61447835/answer/189123339", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u8d22\u653f\u6536\u5165\u8d85\u8fc7\u53f0\u6e7e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61581598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61581598/answer/189262361", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e4c\u514b\u51703000\u540d\u822a\u7a7a\u6280\u672f\u4eba\u5458\u79fb\u6c11\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61541723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61541723/answer/188930497", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u5916\u661f\u4eba\u51b3\u5b9a\u5904\u6b7b\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u5730\u7403\u4eba\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61525621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61525621/answer/188709514", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6b6a\u6253\u6b63\u7740\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36449058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36449058/answer/189250812", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u548c\u5947\u8469\u5ba4\u53cb\u5171\u5904\u7684\u65e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61455827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61455827/answer/189082720", "content": "\n\u5c34\u5c2c\u7684\u5206\u6570\uff0c\u8bfb\u6e05\u534e\u9009\u4e0d\u4e86\u4e13\u4e1a\uff0c\u8bfb\u4eba\u5927\u590d\u65e6\u53ef\u4ee5\u9009\u91d1\u878d\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u6289\u62e9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/188962638", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61443825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61443825/answer/188617871", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u6d3e\u5728\u6d17\u767d\u7684\u90a3\u4e00\u77ac\u95f4\u53d8\u5f97\u8d85\u5e05\uff1f\n"}]